Q: A florist had 11 roses. If she sold 2 of them and then later picked 32 more, how many roses would she have?  
A: She started with 11 roses and sold 2, leaving 9. Then she picked 32 more, so 9 + 32 = 41. The answer is 41

Q: There are 64 students trying out for the school's trivia teams. If 36 of them didn't get picked for the team and the rest were put into 4 groups, how many students would be in each group?  
A: 64 − 36 = 28 students got picked. Dividing them into 4 groups gives 28 ÷ 4 = 7 students in each group. The answer is 7

Q: At the schools book fair Sam bought 13 adventure books and 17 mystery books. If 15 of the books were used, how many new books did he buy?  
A: Sam bought 13 + 17 = 30 books total. If 15 were used, then 30 − 15 = 15 of them were new. The answer is 15

Q: There are 17 students trying out for the school's trivia teams. If 5 of them didn't get picked for the team and the rest were put into 3 groups, how many students would be in each group?  
A: 17 − 5 = 12 students were picked. Dividing them into 3 groups gives 12 ÷ 3 = 4 students in each group. The answer is 4

Q: Katie's team won their dodgeball game and scored 12 points total. If Katie scored 4 of the points and everyone else scored 4 points each, how many players were on her team?  
A: The team scored 12 points total, with Katie scoring 4. The remaining 8 points were split into 4 points each, so 8 ÷ 4 = 2 other players. The answer is 2

Q: A pet store has 8 bird cages. If each cage has 2 parrots and 7 parakeets in it, how many birds does the pet store have total?  
A: Each cage has 2 + 7 = 9 birds. With 8 cages, 8 × 9 = 72 birds total. The answer is 72

Q: A toy store had 6 giant stuffed bears in stock when they got another shipment with 18 bears in it. The put the bears onto shelves with 6 on each shelf. How many shelves did they use?  
A: First, there are 6 + 18 = 24 bears total. Putting 6 on each shelf means 24 ÷ 6 = 4 shelves. The answer is 4

Q: Ned had 15 video games but 6 of them weren't working. If he wanted to sell the working games for \$7 each, how much money could he earn?  
A: Ned has 15 − 6 = 9 working games. Selling each for \$7 yields 9 × \$7 = \$63. The answer is 63

Q: {question}
A: 