Q: Who wrote Pride and Prejudice?
A: Let's consider who authored the novel "Pride and Prejudice," a classic work of English literature. 
The final answer is Jane Austen.

Q: What is the capital of France?
A: The capital of France, a country in Europe, is widely known as Paris. This city is renowned for its cultural and historical significance.
The final answer is France.

Q: Which element has the chemical symbol 'O'?
A: The chemical symbol 'O' represents the element essential for respiration in living beings. This element is Oxygen.
The final answer is Oxygen.

Q: What year did the Titanic sink?
A: The Titanic, a famous ship, tragically sank in the early 20th century. The disaster occurred in the year 1912.
The final answer is 1912.

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: In the solar system, the planet with the greatest size and mass is Jupiter. It is significantly larger than all other planets.
The final answer is Jupiter.

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: The "Mona Lisa" is a renowned artwork from the Renaissance era. Its creator is Leonardo da Vinci.
The final answer is Leonardo da Vinci.

Q: What is the smallest prime number?
A: Prime numbers are numbers greater than 1 with no divisors other than 1 and themselves. The smallest such number is 2.
The final answer is 2.

Q: Which ocean is the deepest in the world?
A: The deepest ocean on Earth, containing the Mariana Trench, is the Pacific Ocean. It is known for its vast size and depth
The final answer is Pacific Ocean.

Q: {question}
A: 